---
title: 高田馬場行きリベンジ
date: 2022-02-27
categories:
  - 行徳分室
  - 東西線
tags:
  - 東京メトロ東西線
---

![高田馬場行きの表示](20220227_1.jpg)
![05-121Fと05-124Fが並ぶ](20220227_2.jpg)

久しぶりに妙典の車両基地周りをぶらぶらしました…が、大当たりでした

なんと05系が「各駅停車|高田馬場」表示で停車していました

高田馬場行き列車は、以前平日朝に時差BIZ TRAINとして増発された実績がありますが、その際にはカメラの不具合により撮影に失敗してしまいました

欲を言えば、3色LEDの行先表示も撮りたい所です

隣にはアルミリサイクルカーが並んでいましたが、B修更新と未更新の並びもそのうち貴重になりそうですね
